感動既係, 對比14年, 無人再話警察只係打份工

14年有3成言論係咁
今時今日唔夠1成

打到咁 無藉口啦

咪又係咬份糧

因為佢哋有出糧 唔可憐

應該你年齡層唔同咗
見到部分00後都有話警察有屋企人
當然，今日好多00後出咗黎幫手，重上前線幫手